夢到有宿舍既家屬都企係對面屌埋一份

佢地仲好g持架～ [member] 我個frd 日日都喊住屌佢老公 搵咁少錢出賣自己 日日好似過街老鼠咁被屌有乜為？[member]

屌 少左個 /

肯定係其他紀律部隊
因住比Popo打呀個位非Popo家屬